皇家馬德里集中支持區

5場冇波入又點 我地有世一摩迪 季尾輕鬆三冠

蓋清一出黎即刻入一粒

返去燈so9喇

真心支持

笠清

佢既大勢已去